沙田友真係好癲

日日比人清 日日都翻黎痴連濃牆
頭先8:00仲大叫光復香港 時代革命
身為沙田友嘅我 真係覺得好光榮
班大陸閪一落香港 就會黎沙田
跟住就企係度望下寫左d咩

希望今日入機場巴打可以安全撤離 唔好再比狗拉

做到真正嘅 撕一貼百

之前仲熱烈歡迎義士安全翻黎

自推1/10

自推 2/10

成功光復

自推3/10

沙田友幫推

自推4/10

有班老友記仲係度屌共產黨

幫推

自推5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

push

自推 9/10

自推10/10

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

加油 香港人挺住

班大陸閪嗰樣：

光復香港，時代革命

我愛沙田

沙田友好波

幫手推，我要表揚沙田嘅文宣

其他區文宣有無沙田咁癲？

頭先仲見到有大陸閪影連濃牆 打卡

香港人加油

Be water
是代革命

五大訴求，缺一不可！

多謝佢地

巴打 打錯字

幫手推 表揚佢地！

時代

沙田！！

想問吓火車站啲入閘機點

光復香港 時代革命

同上

巴打 我走左 無留意到

好多街坊定時收工就會去貼

早少少問我都會去睇下

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵

要盡力文宣！！！

可唔可以放上twitter？

歡迎你黎沙田 不過北角有d遠

香港首都

佢哋唔係朝行晚拆咩？
有次見到佢哋11點搬走地下啲展板

未敢講
不過琴晚係城門河 10:00聽到對面叫光復香港
我就好大聲鳩叫 時代革命
成班跑緊步嘅人望住我

巴打 小弟英文屎 你放到就放～

【召喚】聽日全世界有車出車！好多人需要被罷工

次次去新城市都有文宣
沙田友萬歲

沙田

幫你推！

好波！

我都覺 真心多謝沙田各街坊 同文宣組

啱啱有人拆閘
好波

五大訴求缺一不可

其實唔係俾人清 係次次11點零就有街坊（不論老幼）自發清走

巴打 有無相比我J？

我唔知文宣應該點整，同埋想大家煲大佢

雖然大家都話有用po先好放上黎，但係呢單野其實好大鑊，亦都可以令全世界知道宜家中共根本當其他國家公民係垃圾

新城市開始有狗車！

真係？係咪環保ja?

現場手足小心！

Fc????

Tg channel

真
如果唔係 手寫果D 佢日日寫寫到手都跛

認證哨兵消息

知你想J
但係你想J就會有相俾人留證據

推

唔係啊嘛？ 但沙田好多遊客wo
你知我地幾錫遊客架啦

沙田友又食糖水

又有？ 沙田真係有狗？
現場手足小心d

搭去大圍 好多糖水食

沙田友fighting

我一手返屋企望到 執完再痴無限loop

宜家周街都係狗咁

唔撚係啊 而家連濃牆都犯法？

沙田tg group cap ！

阿蛇話你犯法就係犯法

屌狗老母

Twitter一早有

點解會有狗架？
唔抵得沙田友高質？

又放狗

沙田友有料

啲狗又想破壞沙田安寧

防暴入左商場

其實有啲係沙田友夜晚臨走自己撕返走

好波

沙田友好波

岩岩商場食野 勁齊心屌走防暴狗
真心過街老鼠

12點前會拆落黎第二日再update

屌走左？

佢地入黎做乜

CLS啲狗入哂新城市，手足們冇事呀嘛

九成九係因為睇片見到之前市民列隊歡迎義士

其實係之前同手足溝通過話佢地唔想浪費大家既心意 因為如果佢地吾撕第二朝都會有清潔工人撕 所以佢地會幫手撕走第二晚再貼返上去

勁

真心唔知入黎做咩
班狗可能想拉 拍手歡迎義士翻黎嘅 普通市民掛

新城市1000%會屌狗

係咪已經屌走哂，唔使幫手

新城市有冇報警
點解會比狗入

未fc 希望有其他人幫手fc

班狗而家點？

屌走哂 望住佢地上狗車走

過街老鼠 人人得而誅之

屌你老母又嚟

仲未走 有藍狗入左沙田站控制室

有冇屌狗片
同上星期手足入新城市條片做對比

已過5000正評
我地急需最新中英 宣言

巴打 我都想要

而家新城市有冇狗?

沙田站對出巴士站有大量狗

頭先走左架 返返黎？

大圍d
出3狗車

21:25

羨慕

青衣人好廢

沙田友頂住

炎之鍊金術師、鋼之鍊金術師
請把所有裝備都掉走！

利申: 核彈都唔割

無計啦 青衣地理環境唔好 封橋就玩撚完

有冇片呀？想share出去

HelpNewTownPlaza Facebook page有片

9點經過都聽到嗌緊

貼條link上黎 plz

仲敢嚟

呢條友好似比人起左底

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

🚨❌緊急廣傳❌ 🚨大量防暴係過左愉景灣出青愉收費橋底！行山邊個班即刻停低！出公路！
【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic

✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

新鴻基要被清算

推 沙田友世一

好正啊 但高清少少會好d

Respect

好溫泉

全港18區最高質

全港最高質地區

pish

Dead link

我覺得 大補、黃大仙、深水埗都幾高質架

612；721；811；831

晚晚十點 窗邊鳩叫；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘、拍長者卡！

同之前歡迎義士好大對比

直接㩒facebook嗰link啦

沙田友

啱啱去咗陣

沙田柚

沙田警署平台已經有警察企哂出黎睇水

真。香港首都

屌狗片

同上次條歡迎義士片相映成趣

可以大大力做文宣

加油

我想要pdf檔print 出來幫手貼
有冇link比我

白衫？

係呀 今日loop Facebook 見到
冇backup
好似係d武術團

仲嗌緊

住火炭表示好羨慕沙田友

以前住沙田覺得好逼好多大陸人
落街都要走佬咁

有冇辦法搵得返個po

盡量

.

頭先全部人大叫黑警死全家

火炭都越黎越多，蝗蟲真係冇叫錯

有冇人可以剪返義士入沙田做對比

火炭個連儂場

介唔介意我用黎開po？

Okay
我都係cap返黎

Proud of every Shatin yau

光復香港

搭村巴都成日見到大陸狗

721
811
831

唔好意思借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

沙田友好高質 好想搬去住

香港好多區都好高質

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

沙田真係好高質，唔怪得長期係泛民票倉

謝偉俊

唉
不要再說了
見到都心淡

應該將之前歡迎義士嗰後放埋一齊

[member]火炭站隔離條單車徑
夜晚貼完第二朝比人撕撚晒
［/member]

唔緊要 其實火炭工業區應該好少人會睇
不過知唔知穗禾苑有無連濃牆？